蒼天已死

無論你係黃，定唔係黃齋係mon post，我想問下：

過去呢咁多個月黎，邊D人一直盡力捍衛香港？

邊D人不以百姓嘅利益為先，甚至不停將全港百姓不停推入火坑？

你係咪仲可以容忍俾班食屎痾飯嘅賣港賊，用D唔撚係由香港人所付予既仆街權力，不撚7停剝削香港人嘅自由利益同生命安全？

無論你係抖夠未抖夠，或者已經決定以後都抖都好，希望各位都盡可能推下同支持各個行動/罷工post

蒼天已死
下一句係點，由香港人去譜寫